<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Articoli on Filo d&#39;argento - il tuo sorriso è la mia missione</title>
    <link>http://filodargento.com/articoli/</link>
    <description>Recent content in Articoli on Filo d&#39;argento - il tuo sorriso è la mia missione</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-IT</language>
    <copyright>Copyright © 2023, Filo d&#39;argento, all rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 29 Sep 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://filodargento.com/articoli/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Chi sono: il mio portfolio</title>
      <link>http://filodargento.com/articoli/chi-sono/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://filodargento.com/articoli/chi-sono/</guid>
      <description>Link Chi sono, il mio portfolio Sono un operatore Socio Sanitario italiano con esperienza e partita IVA.
Se stai cercando un professionista dedicato e altamente referenziato nel settore socio sanitario, sei nel posto giusto. Sono un operatore sociosanitario con anni di esperienza, pronto a mettere le mie competenze al servizio delle tue esigenze.
Cosa posso offrirti:
Assistenza sanitaria di alta qualità incentrata sulla persona. Accompagnamento del paziente e attenzione costante alle necessità individuali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;Assistenza Domiciliare: Portando il Conforto a Casa Tua</title>
      <link>http://filodargento.com/articoli/assistenza-domiciliare/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Sep 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://filodargento.com/articoli/assistenza-domiciliare/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;assistenza domiciliare è un servizio prezioso che offre un&amp;rsquo;alternativa all&amp;rsquo;ospitalizzazione e consente ai pazienti di ricevere cura e supporto direttamente nella comodità delle loro case. In questo articolo, esploreremo i numerosi vantaggi dell&amp;rsquo;assistenza domiciliare e come questo servizio può migliorare la vita dei pazienti e delle loro famiglie.
Link Vantaggio 1: Comfort Familiare Un vantaggio significativo dell&amp;rsquo;assistenza domiciliare è il comfort familiare. I pazienti possono rimanere nei luoghi in cui si sentono più a proprio agio, circondati da ricordi, familiari e oggetti familiari.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cura e Compassione: il Cuore della Professione di un Operatore Socio Sanitario</title>
      <link>http://filodargento.com/articoli/cura-e-compassione/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://filodargento.com/articoli/cura-e-compassione/</guid>
      <description>Sono un&amp;rsquo;operatrice socio sanitaria italiana con anni di esperienza e una forte passione per ciò che faccio. In questo articolo, voglio condividere con voi l&amp;rsquo;importanza della cura e della compassione nel mio lavoro quotidiano e come queste qualità guidano la mia pratica.
La mia professione non riguarda solo le competenze tecniche, ma anche la dedizione e la compassione. Ecco alcune delle qualità che considero fondamentali per un buon operatore socio sanitario:</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
